有咩慘得過 條女又有波又有腳 但係

無圖

完

但係口臭

屌你老母呀樓豬 我笑鳩緊你沽撚左 你唔撚覆
係到寫埋d無聊野 你好撚得閒呀屌你老母？

樓主好幽默

你覺得邊個post好笑啲

唔識Google？

隔離個個正d

???

做乜鳩呀